有無試過揸車既時候 隔離個個煩到痴線

本人渣貨車,近排請左個跟車
有時前車收慢 佢就會殊 殊 殊
岩岩轉黃燈去埋,佢會話:唔應該過 博唔過
出車每次都係講 好.行得,去哂 再出哂 好!
有時爭dd 拎多手,佢會話其實夠出!
有時無野都比佢嚇一嚇 唉

經常性講 我都話xxxxx ga la
我都估到xxxx 嫁喇

重點:佢無大車牌 未揸過大車

屌柒佢叫佢收嗲囉
衣家邊個係老細呀
你丫嘛 唔係件蛋散丫嘛
衣家你先係老細
你嫌佢煩咪屌柒佢囉

試過有次有條撚樣痴我車坐

過唔到燈又吱吱聲
讓巴士行先又話我手車屎
開得唔夠快又部車廢

叫佢俾地址我直接用google map又唔肯
係都要自己帶路 但又唔識提前講定
一睇就知無路面經驗

然後佢真係太煩 不斷吱
我： 你買左車再同我傾啦

佢就收到聲

有時唔熟路叫隔離個個開導航
佢唔肯真係on99

btw 如果都係車主坐隔離會幫手睇盲點

無揸開車果班真係唔好信佢地
因為有時會雙白線 有時會影線
又有機會只可直行 佢地會臨到紅燈先叫你轉右

或者見到大車會開快開慢避開
班人無路面意識就會彈左彈右
30歲都養唔起車真係廢

冇車個班我唔會俾佢上

唔知點解覺得好好笑

見到你個跟車咁樣
先發覺我個跟車原來係咁好
出路口好鍾意鳩比五蚊 人地明明沖緊上黎急停
搞到我好撚尷尬 出又唔係 唔出又唔係
過搏位又係到鳩嗌丫丫丫又dum地
唔識路又扮識路 訓教又扯大鼻鼾
訓醒又唱歌吹口哨 日日比我鬧先正常返少少